[I/A]モンスト怪物彈珠(台/日) [11] 《鬼滅之刃》合作活動中 錢之呼吸 柒之型

與電視動畫《鬼滅之刃》的合作活動將於2月14日（五）12:00（中午）起期間限定開跑！

▼轉蛋活動期間：
2020年2月14日（五）12:00（中午）～3月2日（一）11:59為止

大獎?

合作活動角色「竈門禰豆子」登場！
可以從「鬼殺隊任務」或「登入印章」入手最多180體「竈門禰豆子的箱子（★4）」！

1001又唔開新Post

其實自家極運順序應該邊d 極運先？

優先極宜家活動果3隻先

已經極運哂 只係玩左兩年幾都唔知自家超絕 爆絕 轟絕要邊隻極運

ching我一早開左啦 你開之前唔睇下先?

舊暗轟同新光轟必疊，近排用新光轟疊香巴拉一招4條血

ching你唔介意既話不如推我呢個有曬tg gp既資料 唔洗係咁問

我開果陣有搵過, 見到冇我先開wo, 你將d gp野呢度post一次, 置頂算啦

我早過你開wo點會搵唔到呀 唔同你嘈

唔係想同你嘈, 我開呢個post save圖執位都要時間啦
宜家見到大家都係1小時前開post, 但係主題新至舊果度見到係你先, 我可能慢你少少囉

我個po置頂左啦一係推我呢個先 下個po比返你開

打和

同埋我係手機開post,
我開post前睇冇新post, 先開始執
執完手機apps都出唔到去再睇有冇人開新post

呢個唔好咩 #1詳細D wor

咪就係, 佢個post得張圖
呢度打多次個gp名我幫佢置頂咪得

想入台版群就TG搵ADMIN

一個po有乜好爭呀 決定好推邊個味唔好煩

問題係冇人決定

無所謂 推你呢個啦

有冇日版group

終於齊

想入日版gp

同求

依家日版同台版係咪同步進度？
我兩邊都有咸豐年ac
兩邊都login 百鳩幾日但係得70-80lv
諗緊重唔重刷首抽

係, 兩邊都同步進度
睇下邊個AC多好野咪玩邊一邊囉

咁我玩邊邊好好可惜我自己幾鐘意綠谷，但係日版唔中又想課，但係日版課好煩

我都係覺得日版課金好煩,同埋冇得玩怪彈go, 所以玩台版
台版街場成日見到d人id係 光復香港, 打倒共鬼, 黑警死全家, 警嫂乜乜乜
幾有親切感

咁我主台副日
見副日版好似好強限角所以1516左幾日
琴日台版20抽都唔出隻義勇
btw台版有冇連機群？

788直接課

好伏琴日20抽真係1隻5星都冇
課咁多又肉赤

我考慮緊一隻都冇 抽埋特玉啦已經

回頭是岸伏檸到喊

睇番置頂, 或者用丟飯

新手一次10抽中左6星炭治郎同6星富岡係唔係開局?

唔知最後得返幾多個人玩

《怪物彈珠》開發商旗下《怪物彈珠夢想企業》宣布將於 5 月 29 日結束營運

5 個月

我想問刷完首抽之後係咪打活動刷極運？想長玩

我只係答日版

可以咁講,總之家下d系統更新都係想你係咁刷極運
但時代唔同,舊時d攻略叫你極運完A再極運B有d過時
刷野留曬係每月10,20,30 怪彈日先黎刷
怪彈日咩怪會自動當極運,必出2箱

唔洗點刷,每日1場必有7隻,10幾日實夠99
除非你好遲開波

e隻兩要刷就等20號先

e兩隻得5星唔洗刷,鐘意可以打隻留念

炭治郎打光轟都夠做
爆完盾,靠ss都自動攻擊到

Thx巴打咁水個隻師傅呢 洗唔洗刷

果關無蛋跌 但要過左先極運到彌豆子

咁如果刷完活動怪有咩要打?

蝴蝶忍艦隊輕鬆過師父關
好友已經有人柱左

推呢邊

想問下
如果新手想儲極運彌豆子係咪無可能
我見又要打師父 打師父又要有章
章又要account夠200先可以擁有

就咁過師父, 唔係柱任既話, 唔洗一定有紋章力既
有木天/蝴蝶忍就OK

屌你要做柱就焗你4炭仲要刷岩果同魂紋
兩張飛兩炭連中boss都過唔到

借囉

台版有無人帶有蝴蝶忍

我都想有人帶 不過我日版
唯有自己試下 搞唔掂先再求人

去丟飯開街場話限蝴蝶忍入, 唔算難打

無3炭都唔洗諗
仲要上紋章

屌你老母閪 打撚左兩個鐘 冇場過到
卡怪卡到好撚衰
有兩場差啲贏 一係輸清唔切啲傻閪自爆鬼
一係太埋師傅到比佢砍撚死
屌 求下搵人帶打

打到想死
自己打又唔夠怪用
街場啲人都係亂玩多
這些機會不是屬於我的

4炭都未必過到

4炭打石頭關好唔夠力
專心升一隻搞好紋章力組人過算

9撞友情過算啦
石用一次2階毒
王p1 p2. 2階毒
P3睇情況 1階毒+炭子ss
4隻蝴蝶會舒服d

日版搵唔到蝴蝶團打師父

木天咪得 木天同便器都好打過蝴蝶啦

想問下打超究極入人地場過咗
當唔當做咗丁個任務？

計

我有兩隻弁慶巴打需唔需要?

炭仔首抽定水柱首抽好D？
之後係咪繼續all in 鬼滅？

霸塔唔夠體跳關係咪只可以可訓練關升？
差成170體先跳到

師父用咩打
新手冇乜木屬寵

有無台版新手？我可以帶下打超究 or 入line group 睇下有無人帶

新手想問下係咪過師父個關都難
想要柱個章但係應該無可能

過師父唔難 柱任難到仆x

新手唔洗諗柱 就算俾你抽到炭仔都冇資源整到夠入場

eg 170體 , 入1體關走人變169/170,再食體力罐
就變339/170 ,加減數自己計

如果我上限得61體
但要跳果關230體咁點

打獎勵關一次過升4lv

新手一問

彌豆子 疊曡下唔俾我繼續加上去既，點解？

未進化呀？
點解你咁多箱 過咗關？

oh 要上六星先上到極？
去到丁，打唔贏師父......超難.....

師父係戇鳩，新手冇可能打得贏
中一下針床痛撚到
官方唔比新手極運

師父都唔會跌蛋 點極運

屌頂唔撚順 我垃撚圾 過極都過唔到 有冇人帶?

無蛋跌
純綷解任用

但我怕唔識打 會累到你
你唔怕我廢同多野問可以留tg教我

ms係咪都有個d抽蛋統計睇下架

係呀進咗佢先
我就係想問你點樣齊箱
我都打唔贏師父

我覆緊上面巴打冇蛋跌姐

打贏師父送85個箱

4隻火屬已過關
上將命兵命傷害減輕,魂就水殺防刺弱點,有探險點就插探險點
王者既友情可以一回合就清好天使,然後有地雷王者就等時間過,最後王房留心,暫時過了兩場都好穩

新手同問啲箱有咩用我都有好多

有無新手可以一齊打吓 好多高手我怕雷到人

開工刷野

同人組紋章4炭, 全部連師父都見唔到

4蝴蝶洗唔洗用紋章？
定係用咩果實就過到？

之後仲有冇得拎? 我想極埋個箱

追憶既超絕同爆絕 有邊隻要極運？

尋晚同fd打多場 4人每人出一隻胡蝶忍
冇紋章，得我上左友情果，其他人新手廢果
全部都要上等級書到極
打兩場過左
主要分配好大技幾時放

無甘多等級書，就咁3隻蝶都裝友果過唔過到？

有冇巴打下次可以帶打

血太少壓力好大 可以試下

而家超絕同爆絕都冇咩用

出面街場又入唔到 開場又無人入
有無日版巴打可帶打 剩係想要彌豆子極運

打唔到既人可以挑戰綠谷一拳流

咁平時要打咩

波羅斯

光神同波羅斯扑野

3 4 年無玩 岩岩單番 幫左我 thx bro

一唔一齊研究下
我都日版
其實ねずこ點先極運到？

想問隻日版
隻game係咪都好似以前咁
幾個人連線 有極運就多蛋
我見依家唔極運佢都當你極運 咁幾個人連線 都係個個玩家都當有極運？

total 180隻
85隻打師傅
剩番係任務80? 加登入15?
95+85,唔打師傅好似真係極唔到

每月10,20,30日,怪彈日既bonus效果
自動變極運,所以可以用適正黎刷野,快好多
佢另外仲有lucky monster,你有佢list入面其中3隻怪極運就會再多1箱
即係出3箱

照刷咩絕咩絕,因為都係要大量極運開關同其他能力
有能力就轟絕,有得拎pt升技拎道具同石
總之都係刷

新手入坑
玩左兩日已經覺得隻game好悶

好悶 del左

水柱打火轟好無腦，又有ss 無敵一turn

柱任入人地場計唔計？

有冇日版巴打帶師傅新手求帶,有1隻木屬對應地雷傳送同蝴蝶

4火屬配日本仔打到好灰 , 最遠打到 師父綠血
好想要柱章

巴打 你咁快del game

DEL左D 新手AC

師傅好難打

有水柱後 新火轟變到好易打

佢果幾隻又真係對得番轟絕,只係開既時間錯過左就冇
想人點解任

轟絕可以打邊關？ 解唔到柱d任

第一日120抽 4胡蝶
水柱加倍50抽 1炭1胡蝶
岩岩磨多10抽番黎終於中

可以交換tg一齊研究下

4義勇 2粒鐘由零打到極運

一樣都係水柱up抽到1炭1胡蝶
到而家仲未有水柱
炭抽到有艦隊啦 水柱幾時先嚟

你首先有10 運極先可以入場
炭治郎 木轟1 極
義勇 火轟2

chur

有食餅?
尋日狂刷都係去到52運

但睇時間表好似唔見仲有木轟 火轟打

有

新手儲十體極運有排儲

琴日俾心機既好快就得 4忍鳩打好多舊降

唔入tg geoup?

原來係呢隻THX巴打

有冇台服group link
同問得炭同蝴蝶可以打邊關轟絶

tg: acui12

炭如果齊紋齊果可以打舊光轟同暗轟既極
蝴蝶你勁既可以試下打舊火轟究極既

4隻紋章力真係冇難度原來
等我尋日仲係咁刷果養3隻炭solo左成晚

咁我想問下同朋友打佢出隻水柱打火轟我過唔過到任？

入人地場計, 只係CLEAR冇石拎, 好似

未夠200lv冇紋章

佢解柱個轟絕任，唔係超究

入人地場唔知計唔計，自己開場就一定計，或者你fd list有合作寵簡黎單機過都得

thanks
想問有冇group
留左場火轟

台版GP既話睇置頂

有冇日版tg?

留左場火轟咩意思轟絕唔係某段時間先出 先有得打

佢個關下面有格藍色比你預繳一場
可以一日內開番佢打

終於搞掂

呢隻光爆打到idea ,值得刷

以前玩野 冇哂魂氣 上防傳染

因為鬼滅想玩返 想買個AC
隻王者之劍係咪一定要有? 成400人仔

你係bell 神?

我唔覺係

認真好耐冇玩 有冇邊幾隻一定要有?
上次玩係亞瑟 同 路西法

而家咁撚多角 好難一隻走天涯

對立走天涯

呢關低能關打到有d抆 唯有等下次

又唔洗話一隻 有冇啲係真係突出啲
萬用啲

有劍刷極運個陣撞到白牙好輕鬆

ラブサブダイド はいセイっゲイのうです

你有tg group ?
因為我無被加到入去
tg : h77764689

終於過到, 好滾動

打師父有咩紋係必上

NP囉

咩係NP

踩釘 減傷50% / 99%

防針

個火屬任好難打
唔係卡心就唔岩位卡唔到點

另外想問下
木屬得隻沙士
古拿比加啱唔啱打
有無其他屬珠推薦

貼box吧

篩選地雷/反傳

1700-1800石 百一蚊 好 定
已進化瑪娜+已獸神化木天加百列X2+已獸神化改光神史特萊克+剎那+那由他 (光天烏列爾 或 木天加百列 或 福爾摩斯 或 妲己 或 神威 或 大預言家 或 卑彌呼 或 愛麗絲 或 魔女瓦爾普吉斯 或 亞瑟 或 弁財天 或 五右衛門 或 潘多拉 或 小野小町 或 圖坦卡門 或 羅賓漢 或 光神史特萊克 或 摩西,隨機以上其中一個限定)+1900~2200寶珠+隨機五星扭蛋(可升六星)和六星扭蛋,合共50~80個=280元

抽唔到主角 無心機解最後一個任

信用卡幫到你

唔會上當架我

掃雷+反傳得呢d 加多隻沙士

幾年冇玩原來已經轉左第二種繼承方法
個ac 拜拜lu
連ID都唔記得

炭治郎+會長

問個白痴問題 上左紋章可唔可以隨時換

呢啲唔會俾人封咩

可以 用魂氣換就得

會嫁咩?

唔知台版咩生態 硬係凝住買呢啲好危險
純石嗰個應該ok掛

每次只可以裝落一個人到

因為我另一隻game都係買
佢應該都係直綁AC 煩緊280定110
好想要男主 但好似唔係好勁? 要搵隻carry上去?

每屬1隻

成300幾抽
應該都唔會唔中掛

查實我早幾日刷過隻
但見頭5隻都冇 3人組先del咗

我都係因鬼滅而返嚟買acc玩返
其實包千幾石我諗點都抽到晒
我用咗300就齊

買邊間
有石空AC? 定係有限定?

有兩個新AC 一個蝴蝶一個水柱
留低邊個好

點解我見到有人用轟絕刷關會有三箱嘅? 上網查又搵唔到

呢隻game應該平均幾多抽先中？我抽左35次一隻6星都無中六星機率咁低嘅

一抽中

LUCKY MONSTER

有冇日版line群

痴線 新手入坑 抽到炭仔
都冇可能過到鱗瀧
好拎灰

3蟲柱一條血一SS正到 最尾開技卡爆埋

有機會既 但上柱就冇乜可能 除非有人帶

wow rich 請唔請人

Sad

前前後後1000石都有
仲未抽倒炭

今日抽左幾下
一次中水柱
一次中特效中蝴蝶
唔係炭up咩
屌

冇貨中兩隻邊緣人，貨完10抽全4星

真心覺得佢哋合作版權個費用都好高
好似狂比10抽四星然後逼你課金

好悶,又要開工J 座塔

炭仔梗係過唔到
火屬, 俾鱗瀧關剋
啲人係解升柱任先要用火屬打
新手應該唔洗諗
正正經經用木屬打或者有人教用4隻蝴蝶艦隊打就可以

其實我覺得合作易抽過超獸神祭果啲中勁果隻

明解 想要彌豆子極運喳
依加試下用蝴蝶加摩利支天 睇下過唔過到

課左788頭10抽40星 之後

課埋佢抽艦隊
還掂差一隻

今次合作富岡真大獎，gamewith上左9.5分

想問合作語音點換翻尼

怪物彈珠日換
唔知29號個日仲有無
但20號換左一次了

多謝G持

冇 20號冇換就

應該仲有,活動去到3月2

未有水柱 等UP

善逸洗唔洗抽到運極聽講假4星真6星好勁

5星最多90運
不過善逸打木轟可以秒王

得50運夠唔夠

極運先保證多兩個箱
90運有機會多一箱 不過唔一定有
50運冇用 不過抽齊3隻6星就收手啦 唔會專登抽到隻5星90運

新手 無人 同我玩多人
有冇人幫幫手

冇炭用。
其實可唔可能解到柱個任

90運FAKE開運

唔好意思 新手入坑想問下台版同日版係咪冇乜分別

有D咩轟絕係易過到場場都組唔到又贏唔到

火狗 小野 男主 火爆
都見過人過

男主係咩嚟？

sor , 王者之劍

數漏左張飛

想問下鬼滅活動完之前仲有冇火轟打 見時間表好似冇呢隻打

一係加奶極

終於打贏

道具唔好慳，道具+果 每關一開波扣勁多

新手應該拎唔到柱個徽章
因為屈你用炭仔 加上要紋章
唯一既方法係問frd借寵 但射角度好靠經驗
新手用木屬寵打到乙已經唔錯
極到彌豆子就算 唔駛強求個章

大致上無

建議新玩玩台版, 日版你冇得玩探險點, 少唔少野.

玩日版用開fake
台版係咪自己四圍睇有d乜
定d spot開得好密

d點都幾密, 有JOIN會員可以自插一支街站

mon pass 個支好搵笨

新手好難玩
咁岩有三隻蝴蝶學人玩蝴蝶隊打師傅
又話唔洗果實唔洗紋章都得, 話輕鬆贏, 到自己試第一關都打唔過
去刷晒果實黎打, 都係第一關都打唔過

開街場等人入黎carry?

唔明做乜推薦用蝴蝶打 正正常常用木屬 便慶 木天仲好打啦

台版香港都幾多人玩
有event既話 就咁撳多人遊玩附近既人都好多場
日版要入group/開分身
同埋有啲限定活動 你參加唔到

因為兩隻都無
木屬基本上都無, 頂盡得隻打返黎既摩利支天
都係唔夠打

唔該哂樓上咁多位巴打
呢到多數玩咩版

我係因為鬼滅而返返嚟玩
玩緊台貪繁體字咋
人大咗冇咩耐性慢慢理解啲日文

我都係因為鬼滅先玩

你果4隻胡蝶有冇突破等級
如果唔係唔夠血第1關好易死

以前玩台版=傻鳩
因為日版好多合作活動 台版冇
但自從台日d合作同步 兩個版冇咩分別
係間唔中有某d合作有唔同 好似一拳超人
我覺得主要睇你識唔識日文

突左兩隻
我見都唔係加好多血下

咁你要試多幾次, 胡蝶艦隊最難就係第一關, 過到後面都冇咩大難度
關鍵你要避刺針 同埋盡量要撞哂另外3個隊友, 先可以大回血同多D輸出

殺唔到最左上果兩隻, 唔係白爆死就係激光死

一係你撞既方法有問題 一係就唔好運
試多幾次都過唔到第一關既話可以同人組隊打 或者上youtube睇下人地點打

參考下, 真係好冇腦個打法
石頭, 同王3條血都要上一次2階毒, 岩岩好每階段一次
之後就係撞隊友回血輸出友情技等時間過

反而我受唔到隻GAME 夾中字
怪怪地咁
同埋D譯名有D又跟台灣

以家日文好易明

迷之角度

match位 橫斜就會實 好似係

見到依類片唔知點解第一時間就諗起AW

柒氣纏身

咩叫上2階毒？新手唔識

用fake怕唔怕被ban啊?

入埸之後角色左上角有技能CD
如果佢招技CD寫12+12
即係12回合之後可以出1階技能, 再等多12回合就可以出2階技能
會勁D

師父呢關去到第3關石頭關既時候, 清哂D天使既話會有個漏斗比你
食左之後4隻寵都可以直接出2階技, 留意段片
之後跟住佢咁每一關出一次2階技能就OK

fake左幾年

所有獸神化角色都有二階SS, 二階會傷害倍率高D,
胡蝶個技係12+12, 12 turn 就一階, 24 turn 就二階

出完1階再等12回合就係2？定要直接等24回合？

咁當然係唔出技24TURN先係2階啦

可唔可以講吓大約點用法, e.g.跳點跳得密唔密? 用途(拎增強點/箱/寶珠)?

明白

我地4個fd 全部都係鬼滅先開始玩
我地4隻蝴蝶 120lv 無紋章 無特別果實
試左幾場都過到 基本上都係下下要掂晒全部蝴蝶
到石果關要1-2 round內殺晒啲天使，之後用一招SS
然後每關Boss入場就用一招

唔係話輕鬆 但都唔係話太難 至少唔洗第一關卡唔到點就收皮

中意去邊咪去邊
twitter d人會share邊到有乜
又可以fake去fd到lend角咁
玩多ac夾spot咁

換左係唔係唔使諗極運？

唔係 你10抽唔要個D 4星賣晒佢 賣1隻=5運
每賣1隻已經可以換到1把聲
4星只留 善逸同豬 其他賣

唔係鬼滅嘅4星都得啊？我大把啊
喺星期六賣曬佢就得？定係宜家賣左先跟住佢會紀錄住你啲運，再用啲運喺星期六換？

有d 4* 幾勁
幾時賣都得

yes 你依家賣都得

賣野個度會寫賣左有幾運

星期六係呢到換就ok

好刺激下

明白 唔該曬啊 巴打

我想問我有邊啲4星值得keep？我以為 4星都係比較廢嘅添

巴打 你咁好運嘅我抽左好耐先有隻炭仔

有冇日服巴絲打有掛隻弁慶比小弟用

武則天招迴力鏢點用先勁?
我連把野飛左去邊都見唔到

400378904

跟番你撞佢個角度出囉 計得盡來回 中晒可以勁過好多SS

啱啱好好彩用2蝴蝶1沙士1會長過左
無果只係解放左LV

右上粒果係咩黎

FB MSG

有無fake gps教學？

想問下今個月係咪得英雄祭？

月尾有超獸 過多幾日就開

有冇高手帶打水柱大師傅

足利義輝打呢關係bug嚟

蒙古4運打都唔難
隻足利義輝抽鬼滅時彈出黎
希望仲有D難關俾佢發揮

8獄 用過真係爽
過百萬友情打啲有閾值既關就岩哂

今個月玩炭仔

嘩屌你cls
我70抽得隻水柱

如果想買齊set鬼滅既ac大概幾錢到？
交易上有咩要注意？

為咗隻炭抽到伊之助都可以極運三隻

100蚊內 只不過唔知會幾時比人ban acc 咁解

比人ban?點解

d acc好多石唔知係外掛定點樣搞番黎 , 唔太正常
買得就有心理準備 比營運ban

3炭1 張飛
炭齊果,張飛雙削heart 強化
買削hp同出心 item ,試幾次就過到

呢到會唔會有巴打放日版ac ？齊鬼滅角就可以

幾時會出超獸？

應該星期5

超獸隻王者之劍好似好勁

係唔錯既

咁都只係唔錯
勁得仲誇張過當年mana

勁到仆街都只係唔錯
好想抽到

我有個，抽蛋既5隻鬼滅都各有一隻，岩既留tg
因為轉左玩台版，呢個冇用

唔算勁
超激獸限未齊
屬限無乜
Hunter合作三主唔齊
我英得主角
睇你白貓咩進度

原來有po
鬼滅入坑留名

我白貓咩限都齊係２月１４個２隻SS冇，314所持,如果唔係勁咁我唔換啦

唔好換

好，我再睇睇

鬼滅齊角可以放到幾多錢

唔值錢

丟飯終於更新左 Android 10可以用啦
好感動

自己二隻炭，借fd一隻，打左十幾場都過唔到柱任
打撚到心灰意冷
其實係咪on撚鳩，整咁難玩鳩人

冇咩講,上紋章,果實,買道具增加成功率
你單機得1隻有紋就仲難
無限試到得為止
家下都係得5%人上到柱,好公平

要紋要加攻果.雙削命,heart 強. 買item
咩都無都有方法, 要有個做左柱的朋友,有經驗
成功一場就解決
今次合作就係想老手carry 新手

我連試都唔想試
一粒石都冇

有冇好心人收呢個ac $350
個ac唔算勁 當初始帳號慢慢玩
齊鬼滅角 得我英主角 hunter古拿比加 一護 纏流子 遊戲
有意

求carry打水柱超究極

新手無乜角可以點樣打限時培育者⋯⋯

鬼滅同Hunter齊角 我英有綠谷同轟 每個屬至少有兩隻GAMEWITH TOP 10
但無王者之劍 木天 所羅門 木天 值幾錢

唔值錢
台服可能放到3/4百
日服唔值錢

竟然係咁仲諗住有HUNTER三主同綠谷會值錢

屌 又玩壞

本身關野都唔難
不過carry 善逸入去 就難左
幾好玩咁

入台版line群 id: sengc1122

屌你仲以為師傅個關會跌蛋,打左幾場先發現呢關無蛋跌

仆街打左幾日終於過到柱任，0血過

禰豆子極運咗係咪可以賣晒多餘嘅箱？

佢比咁多有乜用

台服有冇line群加下我

有叧一個台灣人想同我換個9成限白猫,可唔可以幫我睇下個AC值唔值錢同勁唔勁,因為我都想要我英個男主

廢ac

咁好啦,我再睇睇

巴打如果你白貓齊限
如果換台服怪彈ac最少要聖劍所羅門艦
新舊5天要齊屬限要有8成
再來先再睇有冇你想要既合作角
台服有得刷石
齊限真係基本

不過換唔換到先係重點
始終怪彈齊限既又有幾多個會換走自己個ac

都係,冇乜人換,買又貴到死...

多餘箱比你整4星 5星徽章用

你白貓進度太勁
唔抵得你換個垃圾怪彈ac翻黎

你有冇玩白貓我可以比你睇下我個AC如何....

你話你9成限都唔洗睇嫁啦
重課到仆街

都唔係既..,但E+top榜大部分都有,之前射左3000石落情人節個pool中得隻垃圾心灰想棄game,咁岩入坑怪彈所以想換左去

$200

轉去龍絆囉
我都係前白貓玩家 依家玩緊龍絆
白貓都算過氣啦其實

龍絆仲悶講真

龍絆我由開服只係入去抽卡到依加,玩都冇點玩過

都係 不過幾養生
又成日派石派卷

想知自己白貓ac勁唔勁係到搵worse同君子問就ok

唔好意思 想問下呢d玉可以係邊拎番黎上網見人可以有十抽 但係我自己就得一抽

刷五個新帳
同主帳連機

同5個新人打鬼滅任何關 一個人2粒

唔該哂樓上兩位巴打

依個會唔會好啲

王者之劍都無 已經唔洗睇

岡格a都冇

巴打係咪係白貓個交換Post睇
見到你post出黎果d ac

佢私我架

個白貓ac睇到都眼冤,想快啲換咗佢

求撚奇啦 擺係度囉
成版都無王者之劍
得324叫做有王者之劍

其實巴打會唔會試下換日服
台服好多都唔點課
玩日服既多數會課下金
相對限都多d/齊艦

龍絆多抽送啊, 抽野過癮
同埋起碼有挑戰性打下, 白貓新果啲角色我都唔知玩緊乜, 一野就掃晒

龍絆掃蕩同掛auto多過自己打
白貓好耐冇玩唔知啦, 記得當時都好多高難度關幾好玩

唔係呀,個重點係唔知係邊度同人換呀巴哈個個都玩台服

龍絆有啲關唔俾掃唔俾auto焗你郁手打
白貓我都好耐無玩, 對上果次玩係新限定入場開招技完場

基本上最緊要有劍 69 古 呀伯 基路亞

咁岩想玩番 諗住睇下買個王者既號 度度都無

可唔可以轉多次

新手打極都贏唔到師父

好

我都係點打都輸

台版, 有個中上進度account, 預幾多?

過到啦！依家爭柱任！謝謝你

新手、鬼滅入坑玩咗兩日
想問問嗰幾隻打到返嚟嘅6星鬼有無邊隻值得練？
唔夠時間升咁多隻極運、唔該

同今日中午個池抽唔抽得過

聽日monstday 夠時間既

有冇人可以陪我打多人攞石
啱down

用丟飯app啦

唔該晒

想問呢到放唔放得AC
台日各一
無合作角

想抽水柱 佢幫我艦隊埋

750石王者2隻 所羅門都有 係咪姐係唔好換ac,玩返自己個ac...?但我又好想要我英

玩番自己ac啦
我英應該會出翻
係勁但唔係必須

比大家參考下
抽咗600石 1王者 1摩西 1比娜 1石川 1神威
但本身已經有比娜石川各兩隻

500石 一王者 一比娜 一神威 兩潘

2隻王者係咪都神化 定各1好

1100 石 一隻王者都無屌 仆街廢game

點揀好

加擊M, 友情20%. 追求完美的話, 之後升級加擊M, 再換友擊M, 開洞裝多粒加擊M以上

Thank you巴打
我都糾結咗一陣，諗緊雙加擊好定加擊&友擊

唔貼圖啦
例牌既多啦a夢合作

唔意外地，幾實用
刷coin換野

又黎多隻恰新火轟既角色, 雖然未身都係適正角

睇廣告開位

到時咪又係用人魚,聖劍刷coin
變左人權角

女王慘 驚撞人魚定位換招垃圾友情比佢
今年火屬一隻獸神都冇

850石

好撚多所羅門

新手拎完聯機石 係咪會100 石都好難

1000石想要所羅門
最後中多隻王者之劍同2隻瑪娜

新AC 抽左300 石,得石川

台 都有多啦

個超絕洗唔洗咁閪

今次算易喎

如果有得交換就好

之前個D易好多喎

成個系列算係咁啦

好易

巴打扶咗幾多個阿婆過馬路？

多口問句
為咗齊鬼滅，有隻抽咗成5隻
點處理好？艦隊又多咗，食咗佢又好似好曬又無用

平時收工連讓座都唔撚讓
要坐就坐廢老座

食唔同果實，如果你有心機刷
唔好問我食咩配搭

咩都冇得隻P-47
所羅門都係借人先打到

最後機會交換d聲

有無台有群？想借三炭打柱

左邊個隻刷咩果實好

最正係以前日版先有個d叮噹都有得換返
正撚到傻

提一提你換

鬼滅之刃真係咁好睇?

咁多人入坑

因為動畫真係整得好好
如果得漫畫,呢套野唔會彈起

多謝你巴打今日仲有咩值得刷或者整？我到宜家都係得一隻炭 打得好辛苦

放 齊鬼滅AC 我英主角

兩三年前玩過 最近想引繼返
但好似完全冇咗Email 定FB
得翻嗰咩Xflag 點算

我睇漫畫,都唔夠得呢套野點解咁受歡迎
可能動畫真係做得好好

動畫唔只係靚畫面
細節劇情有執一執個節奏，同埋加咗精采嘅打鬥畫面
最正係佢啲歌，配好晒動畫邊一秒邊句歌詞
升華咗套野先咁紅

啱啱見有鬼滅抽就join返
但係非洲咩都抽唔到

有無巴打要齊鬼滅同埋神聖之劍首抽帳
尋日淘左4個返黎抽有個唔要

免費

本身動畫其實都唔係話特別出眾
係19 集火之神神樂將套野推上巔峰

我都係因為係fb睇到呢段先有興趣追
1日追到live

留TG

Kkrp777

今日極運晒d鬼滅怪先 打下果實

遲下有活動極運晒d叮噹 有成35隻
好易極 farm 2日 應該搞掂
d 石留黎等下個合作/超獸神祭

多謝你巴打

我啲石唔留得住 我仲未抽到蟲柱同水柱我想問咩果實值得打 同埋叮噹係咩？

抽埋鬼滅先

果實咩都打d

叮噹

真係多啦A夢啲合作咁密嘅 緊接住鬼滅喎

佢招友情好勁, 新火轟有佢招友情勁好清小怪

多啦a夢係例牌，唔多關前後有咩合作
一有電影多數就開
今次有得拎番之前d都幾大型
免費d都好用

唔驚封帳咩

有冇巴打可以帶打上丙
我得摩利支天 石川 同借蝶

日版有冇群入？

冇friend玩點搵人打多人合作

有冇人趕住解任唔夠打要外掛 可以幫下你

修改 好似都冇得連線

我朋友話會彈game

有條友完成咗柱任嘅唔知係咪搞破壞，差一滴血都唔撞弱點

同人換左個ac,但個ac痴線,多野到我都唔知d咩關應該用咩打... 可惜個ac冇王者,但仲有269張寶珠券之後先再抽

新手想問下
只得鬼滅嗰三隻
係咪無機會過到柱任嘅丁？
升唔滿妹妹

過到

新手差義勇抽唔到 得返50石 應唔應該all in落去

真心想要咪all
義勇評價幾好

我兩個柱都唔中 係唔係唔正常㗎聽日最後一日 無曬石抽

試咗幾場都係滅團
聽日再試

買ac啦

鬼滅完左 個熱度應該會好快跌返落黎

睇下多唔多人中意叮噹

係，可以del game 了

個金幣轉蛋出D野仲廢過友情, 仲要慢慢十抽

見佢慢到咁真係完全唔想抽
抽友情好過

新手唔係好識
回合12+12姐係咩意思？

第一個12係一階段SS 12回合就用得 入左場角色圖面左上角會show紅白色底嘅ok同數字 數字代表到二階ss仲淨低幾多回合

第二個嘅12係二階段SS 要一階段唔用24回合先用得 但勁啲 入左場角色圖面左上會show紅黃色嘅ok

仲想問個金幣轉蛋有無好野抽 見上面巴打咁講慳返

新手缺+蛋可以抽下既

想問下大家意見
水柱第一個洞食友情特級L
另一個食咩好？水柱三圍好似都唔多出眾

想要路西法 係咪應該試下all in今日部抽蛋機

依家出雙果實算唔算抵刷？？

刷

我想問 神獸 朱雀係咪好勁。剛係鬼滅down番黎挽。我個FD 話佢有朱雀極運

未聽過

啱啱重新開account 係咪要等抽叮噹

冇得抽

威過勁短時間

想問下用gash應該買港版定台版？除左8591仲有邊度平？
假設我買3000點，係咪會有180寶珠？

加擊系

剩係打完木爆就無再用幾時開新神獸 好悶

都算係兩隻(or4隻)木爆適正
火屬無課算係top tier？

你地怪彈睇開邊個youtube channel?
個tik lee好撚廢, aw成日屌成日笑, 好煩

2個都有睇

淨係睇日本仔嗰啲

繼續放
有意PM
太懶半棄中

睇AW
佢幾次初見攻略快過M4

Giko仲睇佢live Tim

香港冇個好睇 睇gw好過

唔好盲反啦gw成日炒

睇台仔
大丸同懶貓
抽蛋好好笑

大盜粉發現

我都有睇

新手想問新個部機4隻都無 值唔值得抽
定等下次活動先抽

好唔好睇 唔關炒唔炒事
我鐘意睇gw兩個啲互動啫

基本上只抽月中激獸同月尾超獸

怪物彈珠 冒險獎勵關卡 。係咪打一次就冇

係

ALL IN

亞伯好似出左一排ja嘛又出

三月底年結前要Cap水

兩個都係鳩
一個成日錯料扮冇野
一個成日on99抽人水懶好笑

TIL lee好似就黎三張都唔化
成日屌鳩d人既留言
態度又差，不了

仲三張？好似四張都嚟緊
條柒頭得啲小學雞睇

四張都咁有性格

免費玉中左司馬昭... 好耐無中過

成日屌住玩怪物彈珠 求其抽一下 又拍條片出黎呃view

又話睇廣告開位？無嘅？

首次能觀看廣告「擴充怪物箱」開始時間： 2020年03月12日 16:00〜

我眼殘唔該

2血卡爆條龍勁方便

日版已經有,台版遲d

多啦a夢今次竟然一個箱有500coin

咁好

肝啦望

仲係一粒金幣都未見過

鬼滅之後入坑
打唔贏基礎天聖係咪正常
屌佢成日都唔夠火力

恭喜你怪彈本體係禁忌豬肉

禁忌豬肉？

12點一開波打左幾場就出左粒

塔>玉樓>禁忌之獄

打齊就好多石同書,
同埋刷運極同紋章力,刷轟絕換bonus
同花無數時間刷果

打到懷疑人生 好多嘢換
不過好彩每個箱500 好過新年刷硬幣個個
想問係咪冇得比英雄之證 換左兩隻一樣嘅極運都唔得嘅

我都唔知換乜
每隻都極運一隻算

上極運上到唔夠獸神玉
得每日刷400體力個個有得拎？

刷好友相見同運氣交換
不過我都係諗住每日刷400體力個個就算

唔計交換就係，產量係好少
以前連e關必跌都冇，靠刷其他大獸石，屬性石關隨機跌

有無巴打送個有鬼滅既首抽我玩

屌肝完2金

咁快
點做到

岩岩出埋第三粒金 正式收工

肝帝

正常

我見巴哈D人話好撚易仲以為自己問題

有所羅門都可以試下既, 但冇防刺針真心難

8粒鐘一粒金都冇見過

今次送廿幾隻極運咁佛心

咩都刷曬換曬都未有金

一自己開街場即刻有金

補番之前未極d就算
上次妖怪手錶刷完一堆極運已經麻麻地想再刷一堆...

對新手老手講今次其實只係刷極運數
d野好似強化過
我諗可以等玉樓開試下有冇邊d可以留多隻等自己solo用

相對有用應該係e隻,霸塔31用
慘到冇朋友用可以買4隻自組艦隊

e兩隻打玉樓1可以攝下位,但唔勁

我今次補返要打差唔多30萬

兩場一隻極運 今次真係冇藉口唔肝
刷返百幾二百隻返黎
順便拎石抽風雷

600 石準備抽風雷神+ 阿伯

想問下果個特玉關參加者有冇特玉攞

三國果粒?
要單人/開場先當你clean 關卡

又炒晒，今年仲未中過好野

抽乾晒石先中一隻
其他無新野... 好貴

唔中

2個ac加埋50抽先一隻，收手

金幣真係好睇運 , 打左幾廿萬都未見第1粒金
同事幾萬即刻出左

我打左80 萬未出過

爬完塔都係唔中，下個月再見

20抽 收皮🤦🏻‍♂️

Same

e隻天聖反差咁大，動畫勁
game比之前幾隻廢
撞一撞下攻都冇左半條血

500石追隻亞伯 新限影都冇

隻胖虎解哂啲任都好似得90隻？
係咪要抽友情先極運到？

極到呀 定係你玩錯game

無進化咪90??

我個FD 當年挽修改,到E家個AC 重挽到。好撚羨慕

挽你老母

挽你老母臭閪呀

原來冇哂d data，以前刷到99運無哂

加油 我800石先中新限

清埋玉樓，抽晒啲石最尾中左

亞伯係咪進化好過神化

緊係進化打暗轟

有無人見過叮噹寶箱？換晒所有極埋都未見過

換哂野極哂運都未見

繼續屈極運數算

80萬普通幣先見一次

唔知有咩要羨慕
正常煲過下超爆轟都唔會缺進化素材

我諗都冇諗過會缺大獸石
第一次認真睇原來進化每次30粒 唔怪得幾千粒會冇哂
見佢次次換cion活動都有大獸石 心諗邊有人會換垃圾 多尻餘
點知今次到自己要換

再20 抽.... 銀牙...
好伏

30抽後非洲玉中小野小町

救命四十幾抽6隻5星
一隻限定都冇
我只不過係想要一隻激獸限定都咁難...
草多幾抽希望非洲玉唔非洲 最後希望

40抽1隻5星
黑到仆街

1次10連抽全4星
唔敢去第兩次

有抽有機會
我頭十都係爆死 非洲玉機光院
不過之後歐到我自己都唔信

冇錯 我就係要佢打暗轟

想抽亞伯 隻風神雷神暫時都唔知有咩用

我進黎儲極運數，進到見底大獸石

想要風雷神 但係出左亞伯比我

機率低到仆街
都唔會對個垃圾補底非洲玉有咩期待
次撚次都出啲垃圾倉管

唔明點解仲咁多人玩機率低到爆
3，4星就撈埋同一個池 獸神 個d就唔同池
活動池又要撈埋普通池

仲要根本一啲補底都無 又無得好似pad咁換野
好多人中成10隻阿伯 小野 綿嗰啲都唔中一隻風雷神
咁樣單吊風雷神 抽法真係唔知抽到幾撚時
on9 驚機率低到pk

個機率好有問題
同機率但係同一隻可以狂中

一樣

要黎
打光爆極運 再去打暗轟
但我冇阿伯

本身得12x隻極運 而家過200了

賣左都照計運

霸塔/東 玉樓 幾十隻極運一日內刷哂
刷到我虛脫 之後正常玩算了

冇事架

我都係睇巴哈d人講先知
平時點敢走去賣極運

賣左啲紋章又點計？

本身紋章唔計重複
所以留一隻就ok

屌 台版出大包
今日凌晨4點之後 有人發現喚回鈴可以叫番完左既特玉關出黎打
即係話 果d人喚回番黎
係有一個鐘無限打!!!!!!!
已經有人刷左百幾粒玉黎抽激獸pool
官方今次想點交代

一定回溯

咁唔公平
送返百幾抽石黎, 大家開心

我都想
咁都唔回收或者鎖帳既話 下次見到我都用埋一份

我想收石抽多過鎖人地喎

收石加鎖埋人地可以同時進行既

營運團隊發現，僅限挑戰1次的「超優惠！特玉埋藏地帶」冒險，出現了使用時光鈴後，便能再度挑戰的不正常現象。在此，營運團隊向受影響的玩家們致上最高的歉意。

目前營運團隊已於2020年3月10日 8:27起的緊急系統維護中，修正了該不正常現象。

關於已使用時光鈴喚回冒險的玩家及受影響的玩家之補償，營運團隊正謹慎商討中，請再耐心等候。在致上誠摯歉意的同時也感謝大家對我們工作的支持和理解。

為了在《怪物彈珠》裡營造更好的環境，讓大家盡情遊玩，未來營運團隊仍會繼續努力。非常感謝各位彈珠好手的體諒，今後也請各位多多支持！

--------------------------------------
食花生先

買定兩包花生
覺得最後一定唔會好完美處理到
一定有人不爽

見巴哈有人比人封AC 唔知真定假

流料

個五星免費轉蛋 一個帳出四星 另一個帳出孔明
屌 孔明艦隊有乜用

管理倉庫

貼住咁多

咁密既合作

合作之後就超獸, 跟住就新風神雷神, 依家又合作
密到痴線, 完全唔俾機會你儲免費石黎抽

好似露西送既,解bingo 任?,可以開果實位
超究極打隻斷手黑龍,有蛋跌
其他降臨都係打對家boss果d
有曬圖,冇cap

開始步pad後塵
瘋狂合作

露西都冇

妖尾
可惜無石抽

妖尾
可以pass

送既極運
解埋任可以198開窿

好彩冇追妖尾 可以抖兩個禮拜

無睇過妖尾
Pass

準備番d龍killer角色先

特設LINK 降臨被動已齊

竟然有妖尾合作

妖尾 係咁二20 連算

鬼滅火屬果隻

風雷即刻有場

米西正常操作
好險有抽到

loli待遇好
一出神化即刻搶福爾光爆場
而家進又有火轟
圖坦你睇下你

妖尾呢套垃圾 pass

真 刷就ok 課就不了

抽鐵龍就夠

抽兩隻5星, 之後刷條黑龍夠做了
叫做有合作角留念
反正佢啲主角都整到普普通通咁, 亂氣彈都玩埋

特玉搏中2隻五星算 一石都唔想俾佢

想請問下而家台版火焰之星/三國志V兩個pool值唔值得抽黎開局
定還是慢慢儲石等到月尾超獸神祭
新手玩左兩日 目前159石 求指教

等月尾

麻煩晒師兄

風雷變種子

新轟絕好難，水屬都扣好多

紋都慳返

請問有無巴打8-10點得閒幫打一隻耶索多
新手想打一隻返嚟解任

我韓版

.....

原來隻game有韓文版
利申：唔識韓文只能玩台版

轟絕之恥 我覺得姜維都難打過佢

第二恥啦
最廢都係默拉爾 新手都打得贏
呢關起碼要計下路線

點跟

對立先係恥

吸完新手係要有一大堆福利

2代轟已經無左1代轟一出嗰種震撼 得木暗叫好少少

fk 我新手打唔贏

今次又係算易 覺得可以難翻少少

有冇師兄識得點舉報外掛

sd 信囉

妖尾值唔值得抽？
新手入坑一個月 all in 超獸好d定合作？
得二百幾粒石

有愛就抽。
合作好難先復刻一次
不過強度一般

咁我好彩抽中
王者 所羅 福而魔C 亞瑟 2隻瑪娜
個AC都係FD退坑送既
咁既情況仲要唔要抽超獸？

有王者可以輕鬆玩一排

其實我一向都係到卡關卡都過唔到先考慮要抽咩pool
唔同pool都有好角色，睇自己缺咩再抽就最好

好似抽得過

你PO日版試用話抽得過

我唔係好明王者強係邊
對應既陷阱咁少

有咩問題？

簡單講就係暴力
舊關，遊技d比佢靠火力車過
仲癲過露西法果d
新關唔知

新手留名
聽日抽爆佢

就係因為唔洗對應陷阱都可以用佢囉

求大量好友

刷普通關真係勁快

姐係隻野抽黎刷普通關
好似無傳聞中咁泛用

王者進化可以打木轟 23獄
神化係刷究極關清場勁 玩到後面時間快好重要

新手黎講呢隻係最高cp值既泛用角
對老手黎講係加快遊戲速度既角色
其實冇衝突

已經好泛用啦喎, 仲想點
唔通真係俾你一隻艦隊可以打晒全部關咩

睇落好似偏普通喎
好似廢過鬼滅咁

其實你有冇玩
你肯定佢淨係打到普通關？

有無人入唔到game? 我試左幾次都係錯誤碼：-1

入到呀

唔係喎 入完封面係咁load 入唔到
等派石

咪傻啦抽妖尾先LAG

入唔到

60抽爆死

50抽一隻都無

140抽 先畢業

想要個啲合作，抽極都唔中
唔算好大興趣嘅就10抽中哂咁滯
到底係好運定唔好運...自己都搞唔清楚
Btw 想問個有機率抽到+值即係咩來？

差男主未抽到, 追唔追好

屌你老尾一路連線中 點玩阿大佬

啱啊 上次鬼滅80抽一隻都冇

今次依套冇睇過10抽就中主角

up先追

我最後仲差隻炭

80抽齊set

15石 2新4星1納茲 完

50石，3暗4星，3木4星，2火大獎，收工

黑龍關咁廢,拎三藏車過

FANS向 , 唔敢整太難

係咪即係亂入果關？

YES , 世界崩壞

三藏打勁？我王者/建雷命/所羅門打輸

我頭先好似小剛 所羅門 + 2隻垃圾極運角 , 唔算難打
加攻扇 食到卡點 秒晒成條血唔難

4隻IDEA 鳩打一場廿幾隻

鬼滅抽左300石咩都冇，今次抽50石就中2隻

一抽中左納茲 不過我玩左一星期唔夠 未識點再強化勁啲隻野

打果 lv書 戰型書 紋章力

廿抽淨係中新4星 等UP再追 希望到時夠石

推 完全唔夠好友用

果實好難岀

有玩 其實新手入坑 未體會到佢有幾勁
依家既人要求適正極運多D

有小剛/三藏/神所真係輕鬆過
仲以為佢係平時合作個d高難度關，5石入手

琴日我咁岩開到個關出黎,打到第三關個p4掛機 我屌佢老母 搞到冇左7成血之後game over 火到黎

納茲點解講野尾音會升高咁on9
定係其實動畫入面都係咁 特色黎？

第1次聽笑左出黎 , 之前都好似唔見佢咁樣鳩叫走音

齊set了. 差幾隻可以90運埋5星

4隻玉子仲輕鬆

上巴哈睇今次合作4星評價仲好過5星

哇屌你老母刷緊暗個隻冇啦啦維護

想問點分邊d 3/4星有用 多到唔知邊d賣得邊d唔賣得

3星全賣
4星合作活動 天照 柴可夫全留
其它賣得 有愛除外

追加神化
睇下仲有冇初代

真超究

友情M

新手唔係好識打神獸關係有咩用？

咁要疊2隻了

拎石用 一個神獸聖域總共5區=25粒
最後既神獸區要用前面4區打番黎既獵人黎打

可以疊 神獸能力通常都唔差 但果關通常都幾煩下

岩岩回鍋 有冇line/whatsapp群組刷羈絆/一齊吹下水 打關？

係度吹啦 順便推post

想刷羈絆拎石

型啊 希望唔好太難打啦有可能做球俾納茲

打得贏先疊

Line id?

Area184

11 樓2 分前

0

-

瑟雷夫超究極

-屬性倍率超up（二代轟絕）

-友情禁止

-新地板，踩上去會重置各種正負向狀態（包括變雞），不確定某些SS自帶的強化狀態會不會也被解掉

睇落好撚糞

8899898009

算 反正進化極左 滿足啦

屬性up 納茲

反block 我凱薩同武則天都冇
得阿里巴巴

有凱撒 激獸差圖坦同風雷

符合原作

三日唔埋就維修一次
每次都5珠真係FAT FAT

台版揭示版係咪淨係得game with？

見有合作又玩返，有冇巴打一齊打，我想解多人遊玩3次嗰個任

新手想問踩到轉貫通同反射個陣點知自己係咩
成日唔記得係貫通定反射

箭咀橙色=反射 藍色=貫通

唔會keep效果嫁wo記黎做乜

用緊個叫丟飯既

我都用緊 成日唔夠快一入房就話滿人

好多文盲唔睇字入人場

係，有時5秒都入唔到

間唔中都遇過

係喎,迫人多人解任

有冇巴打知道魔法陣增幅計唔計入反魔法陣

變雞個陣會勁左 好似係

我知 但合作有個任係唔放反魔法陣過關 我想知增幅當唔當係反魔法陣

計 唔好用

多謝巴打 第二張bingo啲任難咗好多

好友揀聖劍用友情碾過去

反魔法陣嗰個就應該唔難 最難應該係新嗰個超究極 滿血嗰個我都打咗3次先過到

我都卡緊呢關

你玩咩版

港台版 我次次都係合作先返嚟打下 所以好廢

咁幫你唔到了 我日

今日可以瘋狂打主線 升level

迪李痴撚線

好耐以前已經知
我未見過一個YouTuber錯咗仲要唔認錯

D觀眾先又肉麻又痴線

今期又錯咩，冇跟開

條ON9仔又派咩膠

我覺得應該係有人INBOX屌佢掛
條友惹火都唔係第一日 雖然我覺得有人係針對佢既

合作d人物講錯晒
話自己唔係官方冇責任講正確資訊 錯有乜問題

：條黑龍有得進化咪幾好個樣咁肉酸

有啲咩獎勵？

有 就係呢個章

我到最尾都係刷得14x隻 已經心很累

陣間又係貫通限定 屌

糞關

有無人過到？

第一關條蛇點解打極都唔死？

明明撞咗加攻怪+貫串
應該點打

爆攻基唔駛弱點都打得入

加完攻撞中間塊版會無左加攻 仲要殺狗開蛇弱點

槍ss

入到王關就好撚易

用咩珠

有奇犽神槍就好撚易
冇就=糞關
我就係冇個個

要自己開關贏左先可以神化

用呢隊加基路亞過左
入到王關就贏緊咁滯
龍王ss可以清王一條血

求其砌隊黑龍隊都過啦

第一關都過唔到點玩

有技巧 , 唔係鳩彈

可唔可以幫過得龍王一隻暗寵岩打

睇片學點彈
好易

刷多2隻黑龍自己打啦
不過版任都要打場協力既

夠攻就反射鳩打

呢d19關真係打撚到燥

有冇人可以幫手解個連機任
街場見到唔係奇犽神槍就唔開

好似斷線都計

終於過咗連機任

港台版求高手carry加解任，我有兩隻奇犽

入場入左成個鐘終於有一場肯開
重要一次就贏 奇跡

原來咁易打

我keep咗一場 有冇港台版巴打一齊打

隻大和勁唔勁 我岩岩抽中
利申：新手唔識分勁定廢

黑龍MVP

都唔會點會有傻仔課金比條撚樣

勁 8turn一次自強化+高三圍
雖然場唔多 不過對新手黎講夠玩好耐

肯定小學雞

條撚樣仲自稱怪彈一哥
真係以為好撚多人睇
拍資料片又唔撚做下功課講撚錯哂

獸神龍。闇 點先有 我上網搵極都搵唔到邊到出

活動冒險最底

有時口誤講錯真係唔會介意
但係佢仲話套妖尾係垃圾點會識大條道理比藉口自己講錯仲話人弱智痴撚線
唔識就咪撚鳩噏啦

拍得打機片做功課點都係對佢觀眾嘅尊重啦
呢啲youtuber真係不知所謂 自我中心

佢講個隻 廉鼠 姐係邊隻

得一隻黑龍 有無巴打carry

以前啲EX, 不過好似求其AB 加 貫通就得

同問 有冇日版巴可以幫手

應該係呢隻

貫通 AB 暗屬

楊貴妃個pool值唔值得抽？

唔值垃圾POOL黎

留ID 但唔包過

岩岩用哂體都過唔到
要等下次

你留ID我加你
我有體

我要自己過先拎到5石
btw thx巴打先

終於清晒啲任務可以休息下

有冇港台版巴打未過到有嘅可以一齊打

有無連登TG 群

我太廢,打左600體都過唔到 睇完youtube啲片 但入到game完全唔同位唔知應該點彈最勁打到黃血七成就死左,唉

計一計個路線
最好中左回復再撞加攻怪

我都唔勁，但睇片，只要有兩隻黑龍捱到入王關應該就贏

可能我太新手,個路線真係好難諗我好多時只係識彈怪再彈彈彈,唔識點彈牆再彈中晒D小怪 ,D小怪又咁復活,唔中晒又唔得, 岩岩有一場3個都有光魔導章加埋我一個新手,個場GAME OVER左,我諗係因為我TROLL先會輸...

玩到有D氣餒,gamewith話個關難度得10,我都玩唔到,我想像唔到轟絶個D我可以點玩..

我覺得尋日嗰個轟絕仲易打呢個我反而過唔到

岩岩有3個打左既人都CARRY唔到我,我TROLL佢地死埋,我都唔好意思搵人打.........

咁最好自己開場，我都係自己開場多，我都驚自己太廢累輸人

開得街場都預左會輸 加上呢排咁多新手
所以唔洗唔好意思 最緊要學下人地點彈

最撚乞人憎既係個d唔睇字就狗衝入房
開波之後又成日唔郁既人

2隻龍加人地隻基仔過

想問下點解前幾rd撞火牆唔扣血 冇啦啦又會扣血

俾怪鎖咗被動?

但粒珠冇鎖鏈係到

淨係諗到一係鎖左 一係聚能失敗

我諗我真係唔識計啲路線,成日彈出黎一係有偏差,一係就彈錯位 唉

要練貫通入位伊甸幫到你

你用咩珠?

試多幾次就得架啦, 有兩隻黑龍入到王關都有8成勝算

終於過到
好彩街場嘅人carry

第一次留名
有冇日版需要幫手

我想問下極運兩隻露西有無咩用? 會唔會計我200運計入紋章力?

本身預比你幫佢開果實位，但應該用唔著，我多數賣左佢拎99草
最大作用係極運數+2,進曬佢
紋章力同number最多計1隻，點都要留1

到時點搵你幫手

見到有妖尾想玩
玩日定台版好

Hunter隻酷拉比卡

Btw想問下妖尾隻格雷值唔值得追
淨係打爆到表霸者之塔 去到裹既瞬死龍卡關
同埋大部份玉樓都唔夠打

唔玩最好
而家先開波都打唔到全合作制霸
今次合作限又特別勁
刷下首抽都可以既

唔值得
如果唔夠珠其實激獸/超獸就夠
都抽到堆限7788就睇下自己缺咩再跳POOL

咁你無比怪鎖被動九成係你聚能失敗左
格雷個到我見有巴打答左你了

台啦
可以買個初始帳號 28$ 1100石

有冇巴打有奇犽(台版),加加好友 thank you
ID : 216496477

ADD左你了

打極都過唔到，打到無乜心機

台定日
日版留id

台版

屌，嬲到仆街，明明打到去最後一條血，隻仆街黑龍未有弱點就開SS

黑龍ss加咗攻就得 唔好減返攻 唔駛弱點 連怪都唔駛打中 最後個追擊秒一條血

問題係完全無加到攻佢開完SS淨係殺咗小怪

打柒佢 用3龍1基打勁快

唉，我以為嗰場必贏，我自己有試過雙基路亞+黑龍，好友用聖槍，但技術太差，單人係咁炒車

我用黑龍加左攻打王700幾萬血是咪正常?

是 開埋弱點打千幾萬

真係全部台版巴打都過哂有冇台版巴打未過一齊打

終於單人過咗多人過多一次就解哂全部任

我睇埋youtube啲教學都係過到第一關

我都係靠睇片 然後不停試 計埋入人地場 都至少試咗超過60場

新手得15lv可唔可以入Grp唔係幾識玩

我都仲未過到，連第一板既任都未解晒

點儲石呀

就咁睇得スルガト有d用

台版新手想入Group

13獄難打到

點樣先開到個咩禁忌之獄打？

霸塔>玉樓>禁獄

刷唔刷隻青龍好

bingo 2 最後3個任仲未開工
個獄真係唔想打,打左好多次... 可唔可以好似塔咁用氣當clean
個個月都咁打,好悶

平賣AC ~1000隻轉蛋角色
實在無時間玩

新手有咩極運推薦去刷？ (書庫)

補充：日服，1000+轉蛋5星角

一般睇你手頭有咩,1隻適正+3極運/4極運咁入場
黎黎去去都係究極,咩絕果d
冇目標鳩刷就揀lucky monster,純粹係多人開場

12點準備all in

十抽，保底中聖劍
依家雙聖劍，超獸pool 畢業

三十幾抽垃圾

非洲玉神威, 皮已收

40抽爆死

新手 想問下所羅門第2隻是咪冇用
可以轉進化

神化出場機會都多，睇番自己個倉再決定

進化場少過神化
兩隻我會揀2神化

新手玩左19日
抽左120抽中所羅門 潘朵拉
摩西x2 諾斯特拉達姆斯x2
想知係咪已經算係咁

依家一轉新一輪mon 玉,都有書庫任務

冇王者之劍 係差咁D

我呢兩個幾禮拜就係瘋狂儲石諗住抽王者之劍
結果抽唔中都冇計
我睇完gw評價有抽中其他野都ok既
儲多11石又1次10抽 希望中

782，947，665
加我一齊玩 岩岩先開始玩

40抽 得隻 黃水晶 格列佛 虎姐妹，一隻限定都唔中

岩先抽埋最後1次10抽
又中摩西

啱啱單抽中左王者之劍
不過係分身

504314354 台服求好友
長掛摩西 /所羅門

有冇日版gp收人

平賣日服AC ~1000隻5星轉蛋角色
實在無時間玩

一早應該要咁啦

架仔估左幾日既櫻同神威都係冇獸同獸改到

所有提示連日子都fit哂咁都唔係

見佢今次個超獸咁長 以為今晚神威獸改 跟住同你講今次超獸完就下架 我諗太多

無用既 抽埋勁多其它5星

屌你幾個pool初次都24%搞到好想抽

我都想

粒超春玉是咪可以留到激獸神先用

玉抽得茱麗葉同隻唔知乜9 屌

我鬼滅入坑都諗緊係咪應該留激獸用

激獸啦 加多50石抽到兩次24%

40 抽
1水1木

激獸for sure

唔怪之得冇咗

武漢肺炎

對比圖

要轉玩台服了

咁多game都唔敢用正名武肺
睇o黎得台版最貼地

我台又羸

不過打支那人做名，都會出***

我想問台版有冇grp 因為我個區冇人玩 想join個grp玩

跪左啦

新手入坑有咩要注意

依家入坑,留春玉抽激獸(大約月中開pool)

又唔可以咁講既，日本全部媒體都係叫新型コロナウィルス已

買初始帳號

台ser

型左一下
雖然都係跪左

極運義勇

台服石唔洗錢

都唔算跪哂
就係唔寫新乜柒

點解咁講

想問下係咪冇可能會再出番誓言之門果關？妖尾完之前兩日先回鍋 唔夠時間睇人點打 有愛想齊曬所有野

節哀順變
出第二彈就會復刻
不過見d人講應該都冇機會

thx唯有真係希望有第二彈

唔洗諗唔會復刻

岩岩打玉樓一 死兆果關 打到三角形洋䓤個到，點打都同時殺唔曬3隻果啲指定地雷成日分散晒，都疊唔起 ，有冇巴打有攻略 依關仲難過入面啲爆絕

用非ms既keep雷送俾ms既